唔訓既你 依家做緊咩野?

打緊J

屌 聽日考埋最後一科考試 今晚諗住通頂溫埋佢之後放sem break 順便想問下有咩野飲可以提神

啱啱笑完樓主

啱啱先返到屋企

OT

dllm

個F5比我撳撚爛咗

理工林俊傑 你好

利迷子long time no see

WHO ARE U

屌

我正式宣布我著唔落兩星期前仲著到嘅長褲

健身

勁

on9 做咩要出黎 好熟呀

知就好啦

laughed

灰咗

喊咗

準備訓 又返工

好唔好玩

[綠帽post分享]認識四年半, 今日先知道真相

頂綠帽好撚大頂

有錢收 頂硬上

好正 土皇帝feel

thx

慘副狗咁 仲諗住扮大愛
我諗佢已經痴撚咗線

我都要買褲了

土皇帝 洗左幾錢

條女sick 玩

屌 想去GU

好少咋 6k全包

咁小

痴閪線條女 終極恐撚怖 同殺人犯冇分別

好有意思

Fucking retards everywhere

咁又誇張... 最多咪臭閪...
條仔慘d 比我實整獲金既比佢

糕

係咪幾平 2500雞票+住
淨係唱咗3500

有無勇士屌番張

點解我遇唔到..

okla

Hahaha

taobao 唔sick 用..

2015呃到2017

好癲... 真係同架仔結埋婚先知唔知點算

水狗搵到工未

don't meet better

好想再去 下次冇咁多嘢要買 應該可以再唱少啲 淨係食玩瞓

FREE G.....

我今日見到fb有人賣2500

Hi信b

去第2道啦 去D 島仔

你買返黎賣

俾人告返通姦轉頭

唔識游水呀！

教我use taobao

文盲?

無所謂 曬太陽

通姦邊有呢D 野 香港

做唔出咁當人

我冇黑過 唔想變Nigga

yes

有
屋企之前差啲

本身是了..

你細佬

1點訓

放心喎 我知道各位巴絲打痛心我

我無打算箍煲 我只想做埋我最後既責任

多謝大家因為我去勞氣去打咁多字甚至眼濕濕
我會做番一個有承擔既男人 唔好因為我既on9而傷身

某年某月某日

綠帽樓主

唔洗做呀

有撚責任咩 笑死我

放假休息

....

好多野搞

女你老母

窮咪惡

患左絕症 得返幾個月

見到呢D POST 真係好SAD

有人養了

笑

食緊冬蔭功杯麵

又宵夜

Buttner here?

on9